求教 又搵百鳩幾蚊出處係邊？

近期成日聽 但唔知出處
請大佬指點迷津

未聽過

都好多hashtag 呢句嘢㗎
但我真係唔識